# UnityTA用　簡易スクリプト
1,Button.cs GUIボタンを画面に表示するスクリプト<br>
2,CameraControl.cs  一つのオブジェクトを舐めるように見れるスクリプト<br>
3,CameraMove.cs カメラを自由に動かせるようになるスクリプト<br>
4,ClickTouch.cs あるオブジェクトをマウスでクリックした時の処理を追加するスクリプト<br>
5,Colision.cs いろいろな当たり判定の処理を追加するスクリプト<br>
6,FPS.cs FPSのようなWASDで移動し、クリックで弾を発射するようにするスクリプト<br>
  (基本的には"Player.cs"の使用を推奨)<br>
7,Jump.cs スペースでジャンプするようになるスクリプト<br>
8,Move.cs 十字キーで移動するようになるスクリプト<br>
9,Navigation Navi設定をすると、あるオブジェクトを自動で追いかけるスクリプト<br>
  （詳細はスクリプトのコメントを参照）<br>
10,Player.cs FPS.csと同じ内容のスクリプト<br>
  （本のサンプルでついていたものなので、こちらを推奨。）<br>
11.Random.cs ランダムな値を出力するスクリプト例<br>
12,Spawn.cs　一定時間ごとにオブジェクトを生成するスクリプト<br>
